11場10球，基奧特成為車路士歐戰賽場進球數第一人

在現在正在進行的歐霸盃0.25決賽第二回合，基奧特攻入了車路士本場比賽的第三球，憑藉此球，基奧特本賽季歐霸盃進球數達到10個。

基奧特也成為了車路士歐戰歷史上第一位單賽季打進10球的球員。從2009到2010賽季開始，在歐戰賽場上進球達到兩位數的球員只有5位，他們分別是法卡奧（2次）、朱施比-羅斯、亨特拉爾、阿度里斯和基奧特。

真係唔知應該傷心定開心好

唔識貨既教練食屎啦

0.25決賽

歐戰=歐霸

歐霸屠夫

住烏

歐霸=/=歐戰？

蝗語真係比啲傻西用

quarter final
差唔多啦

語言藝術

豬sir

讓球0.25

16強叫0.125決賽？